有無ching試過叫早雞？

一朝早去禁鐘仔會唔會比d雞屌

深圳過夜morning q

無人住架Ching

係咩

反左牌都禁？

如果唔係點會貼出黎叫人收工鎖門

好多有早晨優惠 有d g冇分日夜 得閒就休息

有d優惠卷 好似m記咁 十一點前用先得

足仔就有早場

141有無？

香檳果班好似唔休做咁

多數有 但開門屌柒你咁解

真係玩撚到瀨屎都得